食煙個陣比個細路仔啤撚住

話說有野做要去筲箕灣，由東涌搭去筲箕灣都幾係野，咁我搭左咁耐車，一出地鐵站梗係即刻吹返支四，咁我就良好市民黎，好有公民意識唔會做火車頭，我搵個垃圾桶企係則邊食，點知食左半支有個奀挑鬼命既細蚊仔經過望住我，咁我咪望返佢（想知佢望咩），咁樣對峙左幾秒，佢無啦啦同我講：「叔叔，唔好食煙啦，對身體唔好。」
聽完之後我即刻嬲撚到仆街，我食煙關你撚事咩，即刻兜個煙頭車落佢塊面到，大聲屌柒佢：「關你撚事咩打靶仔，你死我都未死啦，傻閪。」佢即刻喊住敗走左
自我感覺幾好，又幫左個識生唔識教既老豆老母教仔

Ching Ho Ball

閱

樓主

年青一代有救

教精班廢青咪撚多管閒事

同細佬share ac

嬲到人格分裂姐

負皮係比個死嚫仔

你又啱喎
不過真係好憎火車頭

自己食煙係因為唔想食二手煙，將心比心，我都唔想有人食二手煙

好撚型，我指個細路

建議你及早就診

建議你及早就寢

成個女人咁喊住走都型？

個個煙民係咁就好了

由我做起

梗係chur啖煙再噴落佢塊面度啦

死花嚫一啖二手煙都唔撚配

屌返你老母

教下你件打靶仔啦

無是咁的 零分重作

真人真事

做乜鳩

好彩個o靚仔遇到你,畀著第二個都死咗好耐

樓主好man
小妹濕晒

留個tg?

細路仔做得好

不過樓主無做火車頭都算唔錯喇
雖然d煙會飄

下年前會戒煙

Lm

Ching

直接地鐵食咪得囉 洗咪忍姐

樓主好野
D白痴仔唔教唔得

細蚊仔唔教唔得

都話一等良民

睇死佢第時咪又係煙剷 咁細個就企道德高地

細路應該學識尊重每個人既自由權利

岩岩個細路整係識諗自己 自私到 希望佢好好反省下

樓豬真係弱智

有羅唔迷迷波

廢事比人話我glory hunter

Ching好撚野

駁唔到ching

啲垃圾10後係要教訓下先得

個細路可成大器

肯定支種黎